Hunter x hunter 蟻篇真係好撚好睇

會長

誓約小剛

原來一早知可以用殺蟲水毒死個王。
派個煙兵拿入去爆就得啦。
洗撚咁多人犧牲咩

會長係要搵個可以一戰嘅對手
你都係睇返火撚唔洗用腦嘅算啦

屌。唔咁做邊有戲睇

得一隻煙兵？核彈得一粒？
窮撚用，平野黎

擺到明為左拖劇情為寫而寫，個尾求奇收就算
我唔係話個尾唔好睇，不過，解決得唔自然。

大家夾準時間，倒數攻入皇宮果個位正

好似HXH先唔用腦，人地寫乜你睇乜。
講講下HXH無啦啦講另一套出名既漫畫係咩玩法，
你係咪咁冇自信去駁我論點呢？

識睇緊係睇蟻王同盲妹嗰段感情線啦,唔係情侶,但都肯為對方犧牲,幾撚偉大呀!

蟻王 條感情線做得幾好

好好地討論，點解要講粗口話人老母？
講左個重點老羞成怒？

唔明有咩正？結果呢？
解釋下有咩特別

呢段我覺個感情位OK。
但個結果係要用人死去襯托件事。
就不是味兒

呢段我覺個感情位OK。
但個結果係要用人死去襯托件事......

會長死唔緊要，點解要咁樣完左篇野，好多人總係覺得完得有D怪怪地。但係就講唔出邊度怪，

冨樫加入左軍儀同小麥呢兩個元素之後直接將成篇作品昇華都另一個層次 鬼才

動畫第135集次次睇完都喊到Hihi

其實係因為好大傳染性，係宮殿爆會殃及果d被洗腦的平民，所以要引王去地底
當然係突登咁安排，不過bug的确係有唔少，例如貪婪島小岡隻手爆成咁都可以即時復活。。。咁不如畫佢唔玩野，照原定計畫ko炸彈魔好過
另外最敗北就係小岡突變做大岡，之後不明物已經over晒，收唔返轉頭，諗唔到點畫落去

喺hxh世界觀，蟻篇距離獵人考試隔左幾耐？

好似係呢兩個位先係有啲敗BUG
一隻蟻點解要為左救佢搞咁多野？唔合理。

除左最後果PART有分加之外，（冇圖畫要扣DD分）
兩人比賽果度有點拖。

小岡身體已經好番，要佢上線搵除念師就應該得，其實根本就任佢講。
因為本野下一步根本不是讀者可以預知，基本上係佢寫乜就睇乜。冇腦咁去睇。
所以會出現一堆駁唔到故既BUG。
一班人覺得好睇係鋪故事設定果度。但係大部份設定同規則都係亂咁黎同改。
所以有咁多BUG出現

咁我又明呀
拖劇情既野，再唔合理都會變得合理

但係都已經好過火影海x果d...

小岡突變做大岡
呢個意念幾特別WOR
係不明物唔知做咩膠

小岡燒生命變大岡，睇特攝片大把啦。
唔係新野
海賊王隻鹿都變左好多年了

俾你講到寫死角色係好大路好低級咁
寫死角色唔一定牽動到讀者情緒帶動高潮
好似寧次咁樣

的确

記得好耐之前d人仲話完左gi篇當完左

最後尾蟻王死嗰度喊到仆街
漫畫版見到個背景變咗黑色 得返啲對話慢慢fade out 啲眼淚直頭係噴出嚟

作到王同三護衛太勁收唔到科
富奸又唔肯寫金或者是但一個世界五大念能力者出黎收尾
唯有用炸彈一野炸柒死晒佢地

hunter post 真係年經.........十幾年後仲係會有人post 話蟻篇好好睇........

建議睇下國寶K既蟻篇解說，對蟻篇理解會深刻好多

係唔係得前篇中篇無後篇

真係好睇
成套漫畫設定都好正
神作
不過有時要諗好耐
eg 西索打團長
蟻篇睇前中篇解說先知咁多野

到而家都係覺得條感情線係佢老婆代筆
富樫唔似寫得出

三侍救返王果度超撚癲
變咗美食漫畫

係，但佢有另一條片都係講hunter，不過唔係講蟻篇

關於貪婪島小岡雙手復原個part
其實係好屈機 但如果要幫佢兜
可以同條例式念能力拉上關係
例如古拿比加尾指個能力
其實同秒殺冇分別 但係要條件式秒殺

大天使同時最多只有三張 而且使用者唔係創造人
所以其實取得條件係有難度

凱特果part 先最好睇

用煙兵咪平民都炸埋
重點係要引開佢淨炸佢一個

最後毒殺個part
其實必死係好屈機 但如果要幫佢兜
可以留意返 首先毒藥係好耐之前已經被禁
數量得返唔多 而且係會長做會長個陣裝上心臟
所以其實幾耐之前都冇人知
留意返基路亞爺爺出世個陣 個老野已經係老野
所以唔係話比煙兵去自爆就自爆到

加上會長係全人類最強 所以未必打得輸
所以派會長打左先再睇下點

最正係明明睇住佢實爛尾，點知完得咁靚

同鳴人要做火影差唔多

好過寧次無啦啦on99咁死左先啦

最鍾意都係貪婪島, 天空塔
獵人考試都好正, 可惜之後出既念系統真係正啲

畫都唔撚畫就緊係無bug 啦lol

神作

On9不明物先！咁都俾佢諗到

全盛時期既會長能否與蟻王一戰

個個都話得，但我覺得唔得，其實蟻王連認真都無認真過

只有小麥可以。

論念能力，蟻王既圓有邊個可以比得上？小傑爺爺應該到頂級，都只係幾百米。

我開頭都覺吹大左

之後睇左套異種格鬥，一開始個人類冠軍輸左比隻河馬

你會長講到尾都係人類，跨左物種，就有越過唔到既鴻溝

會長對王個段好撚正

反而大剛有可能得，其實會長都係抱住死嘅決心去打（準備好哂輸就引爆個炸彈），隻貓見到小剛嬲個陣覺得佢會危害到王，反而見到會長唔會

個毒彈用嚟襯托出人類嘅陰毒

到底我有生之年仲見唔見到小岡出拳

好懷念
當年喺高登都見到鳩硬條弱智仔係咁踩hunter嚟襯托火影呢啲垃圾漫

呢段關係真係正
無講明係咩感情
你可以理解作愛情,親情或者友情都得

年幾未到兩年
考試之後去到貪婪島基路亞去咗考下一屆考試
蟻篇完咗之後無耐古仔就搞咗再下一屆嘅考試

弱智
由蟻篇一開始已經舖好晒呢篇係講大自然點都係敵唔過人類嘅惡意啦

西索打團長嚴格嚟講係咪應該算未解

屌，西索場決戰安排得麻麻，仲要玩復活，玩晒啦

其實講過
係會長自己心癮起想搵個勁人隻揪

無人估到團長咁撚仆街玩圍毆嘅
幾個能力係撚咁換撚狗咁撚希索加
不過都係要佢夠仆街,希索加先嬲9要屠團

但暗黑大陸就講到人類幾咁渺小 求其一個災難都搞到你絕種
可能嵌合蟻只係屬B級怪物

講過
綜合嚟計,蟻係B
人類群體係A-至B+

當然你單獨抽蟻王出嚟講就好撚高

我覺得蟻篇好多人覺得唔好睇 都係因為果陣係咁停刊 同埋佢轉左人類同大自然鬥 物種之間果種差異 同過往人同人之間既鬥法 呢種題材上轉變左 同埋蟻王出世之前既大部份蟻既角色 太撚樣衰 同埋性格唔明顯先無心再追囉 加上死忠一時接受唔到先覺得唔掂 其實撇除佢果陣手稿同停刊 有心一次過睇返蟻篇 絕對未到垃圾級別 果陣好多人睇都未睇就覺得係咁

會長已經係五大啦！根本佢應該係最強！連佢都唔夠揪其他人可以做d乜？

會長最強係佢後生個陣 你唔諗下佢以家幾歲

明顯結局由小麥出場個時已經諗定
如果王俾人打死 小麥條線唔會收到咁靚
應係決定左王點死先吹咁大

你咁講成套野d人唔夠打拋個炸彈毒死佢就唔洗煩 咁練念能力黎把撚? 連最強既王都頂唔住 大自然敵唔過人類既惡意又幾時蟻篇一開始舖好晒

盤軍儀咪一早預示晒成場仗點打囉
講到好似臨尾先是但寫咁

嚿嘢咪即係核彈
一開始個國家成個北韓咁,個領導人又成個金正恩咁就唔係預告緊比你聽核彈收場?

事實係人唔夠核彈嚟 你練念諗住攞嚟打核彈?
現實世界你會唔會話強身健體做乜?拎用刀用槍做乜?一個核彈都收你皮啦

決定王死可以 但一個企起h x h念能力頂點既高手比人用炸彈毒死勁唔合理 我鄧班黑手黨唔抵 一個炸彈拋落旅團到應該可以ko晒佢地

會長:我係最強人類應該係50年前嘅事

唔明點解人人都話拿尼加嗰part有問題
基路亞一開始同岡一齊旅行個原因係『想揾自己珍重嘅嘢』
透過治療岡佢先醒起自己有個好重要嘅妹
而四位主角喺選舉篇時已經可以話接近完成晒故事開始時自己嘅目標
成件事好完滿喎

你拉現實同漫畫黎講冇野好講 你冇啦啦整個炸彈毒死一個成本書最撚勁既人你話合唔合理

得小岡同基仔係姐
所以而家暗黑大陸咪唔關佢哋事
佢哋解決晒初衷
而家到古仔要報仇同雷歐要做醫生嘅主線劇情

套漫畫嘅設定係異世界?

同埋你搞清楚
唔係炸彈+毒
嗰樣嘢映射緊嘅叫核彈

炸彈係絕對武器既存在
炸彈啲毒最後都殺左幾十萬人
協會亦都俾人屌犧牲咁多人先解決到件事同輸左冇分別
所以炸彈係絕對屈機但亦唔可以一開始就用

貪婪之島先係最屈機

你都on 9 咁jojo入面打大佬唔夠打個陣放炸彈一野炸鳩死個大佬你又會唔會覺得好合理?

jojo嘅打鬥係咪涉及到國家層面甚至世界層面嘅災難?
係嘅話個政府用佢能力範圍內嘅手段消滅敵人有幾唔合理?

旅團強化系極致嘅胡步勁嘅終極目標係打出同核彈威力一樣嘅拳
如果黑手黨用核彈的確係可以滅團

你話政府搬"核彈"出嚟唔合理
咁一個政府見個世界就嚟毀滅,決定派條友出去同個大佬隻揪

兩者邊個唔合理啲

我話佢唔合理係因為hxh世界入面打鬥從來都冇槍 炸彈 飛彈呢野 炸彈魔唔計因為係佢念能力黎 你睇胡步勁徒手擋火箭炮都咩事都冇 你冇啦啦搞粒炸彈毒鳩死隻王 wtf 比我感覺係富奸諗唔到更好既表達方法就求求其其收左條線就算

係個妹突然彈出黎有啲鳩ja
個妹一直都係伏筆黎
但明顯"好錫個妹"係後加設定 係咁咦話俾阿哥枝針洗左腦就算
算啦 勉強當俾佢兜到

好多青年漫都要做救世主 咁係唔係個個都求其整粒炸彈炸死隻boss就算?

因為hxh世界入面打鬥從來都冇槍 炸彈 飛彈呢野

條友係要漫畫大叫妖精尾巴之類既收尾先得,可以唔洗再回

點樣求其啊 唔使合理理由先用?
而家講緊毀滅世界嘅災難啊大佬
你話天空競技場小岡打希索加用核彈就唔合理姐

同埋hxh入面幾時有錯覺令你覺得佢哋想做救世主

會長 臨自爆講咗句
蟻王唔了解人類嘅進化(惡意)

之後就係張 用鞋踩死螞蟻嘅圖

意思係蟻即使進化到上去生物頂端
依然戰勝唔到人類嘅惡意同殘酷
蟻淨係識用下念 打下拳頭交
但人類幾千年進化嘅仲有科技
動不動一個核彈 就死幾萬人

佢肯定淨係聽完個結局就出嚟扮睇過啦
會長純粹係想挑戰下王
救世係順便
而個核彈只係保險公司

首先槍一定有
然後佢再將個人打鬥嘅層面拉嚟同戰爭層面比
唔通小岡打希索加又要求人用飛彈咩

佢就真係唔講合理性啦

核彈係會長打輸左先會自爆 最後手段黎
即係話出發前一開始計劃係無諗住打輸用核彈既
咁岩會長想搵對手先親自出馬

你會唔會見到西索打團長個陣 拋舊炸彈炸散d複製人?
所有打鬥都係念能力 vs 念能力 你冇啦啦最後整個炸彈出黎出晒戲
你個句妖精尾巴都唔知你做乜鳩

個人打鬥層面vs國家戰爭層面
拎嚟比較你係咪弱智

何況西索唔拎嘅原因係
一般人係好難持有炸彈外出
更何況係飛彈導彈核彈等級 一個個人要點持有啊你教我

歌都好正 Track 37 - ゆず「表裏一体」 Lamento for Piano

呢兩首正野

hunter有哂情節,背景同伏筆來鋪排會長自爆都唔合理, 咁冇情節冇伏筆既妖尾式收尾唔係啱哂心水咩??

又乜撚野個人層面vs國家戰爭 你就真係弱智 普通手榴彈 炸彈西索要拎到好難?

同捉棋個盲妹條感情線真係好正

唔難啩
但拎嚟做乜?

仆街 打晒冷震

個陣有幾多高登仔屌用炸彈炸死隻王同搞死個兩隻護衛爛尾 以家就變有晒伏筆鋪排 以家插圖小說應該好岩你

要明白日本人嗰種武士道、藝、技鬥不過科技同文明人類惡意嘅宿命感。
由黑船來襲到二戰核彈。
所謂嘅歷史傷痕。

蟻篇我睇到停唔到....好撚正

有啲位真係緊張到屏氣斂息咁

當年追更新幾驚莫老五同佢兩個弟子會死 富奸條hihi又畫下停下

蟻篇係正但王俾炸彈炸撚收得唔太好

如果話會長炸到佢重傷復原唔到再+炸彈會好D

會長同蟻戰鬥個part真係好深刻，好少有動畫過左咁多年仲有記憶

富奸煙佬 完勝op 煙佬

搞清楚，蟻本來係B
但食左人識念嘅蟻無講過係B

講撚咗比你聽前面點舖比你聽又當睇唔到繼續活喺自己世界

梅路艾姆

exactly. 個尾收得唔好

古仔應徵保鏢個時都有個人操控啲人偶開槍
而家皇子篇 古仔或者護衛都有用槍
所以熱兵器一直都有一定殺傷力
而表達得好唔好好見人見智 太主觀冇得討論
但依個問題可能令你覺得hunter唔算好神 但都唔會令你覺得成個故事會變為垃圾差或唔完整
因為佢寫得好既地方都唔少

當年岩岩出都未有人認真睇返哂一次
之後啲解說etc出哂黎大家先知原來一早舖好哂

一個反派死都會有悲傷感
唔係高水準作品都做唔倒

why
非引戰真心想問 我見大部份人都覺島篇最正
但島篇都係不斷日常修煉
大奸角炸彈魔我覺得又係咁多個大奸入面最無人格魅力嗰個

當然躲避球好撚正

好記得果陣蟻篇比人鬧撚到仆街出晒就上神枱

軍儀嘅佈局同意思就真係事後有人講先知嘅
但一見到北韓同金正恩就relate到核彈啦

真係 一出蟻果陣戰力實在太特殊
之後都有對抗手段 真係不得不服鬼才
講真一開頭係爛 最後變神先係最服既地方

成個game嘅設定好撚正喎，睇到好似打緊機咁

我又唔覺得一開頭爛，如果唔係一開戰講到差距咁大，都做唔到咁嘅效果啦

咁當然呢點我覺

動畫蟻王用圓果到

富奸更多既只係畫完炸彈之後既解釋
如果你話軍儀棋 sor我真係睇唔出
國家影射北韓勉強都算

個陣好似一年幾多話都無固定, 仲要係草稿, 已經好多hater係度鳩屌

凱特 一個出現得幾集既角色死
都可以令讀者咁唔捨得 咁傷心
富堅

你睇唔出咪有人整咗片解釋
你睇唔出唔代表無

同埋劇情上嘅舖墊都做足啦,比晒合理情境同條件會長咁做
上面啲國家比協會嘅壓力
柏里斯通嘅協專玩嘢逼協會快手解決
呢啲唔係舖排?

記得佢招死神月舞曲清場好型

重睇返次先

又諗起小岡點hurt基路亞

獵人其他篇我會翻睇，但蟻王睇完一次唔敢再睇第二次

其實我唔太明點解會咁多讀者唔捨得。老實講我都唔想佢死，但真係無話好傷心果種

蟻篇令小岡人氣極速下滑，基仔人氣進一步提升

蟻王篇好睇在營造到好大危機感 令你驚每個人都隨時會死

動畫 西裝男潛入皇宮一夜白頭 睇到標冷汗 成集節奏配樂令人窒息
盲女係神來之筆 用一個最意想不到方式 賦予蟻王人性

其實都岩 可惜係一開始畫蟻果陣都拖
凱特一野比人秒殺 之後講到小岡同基仔係幾咁無力
最後大佬都唔係佢地去打...講真 都岩既 邊個打都死啦

最正係用旁白打交

吹到隻王太勁就用核彈搞惦
同d小朋友 郁d就話掉核彈咁

點解冇人講選舉篇
雖然係叫選舉篇 但其實係基路亞家族內戰
真係好正 節奏仲快過貪婪島

如果要我排
我會
選舉篇>友克鑫市篇(幻影旅團篇) >貪婪島>蟲篇
其他就唔係好深刻

結局完得好王與小麥

旅團篇黑幫都係用槍打鬥啦，巴打你返去重睇啦

以為你話依家王子篇...

選舉篇最正係可以將兩個睇落完全無關係嘅故事一齊講
仲有里昂里奧霸氣回歸

講緊念能力vs念能力打鬥

其實聽旁白解釋就夠

不過酷拉皮卡初初入黑幫考試個考官幾件分身好似有d渣槍?? 已經唔記得

我都係咁排，加個獵人考試同友克鑫市篇平排
個個都話蟻篇神但我覺得中間好拖戲（動畫），係個尾好睇

會長 應該係已知既人入面 最強既念能力者
（唔知小岡老豆）
我理解係
將一個絕對武器放落一個絕對強者既身體入面
如果會長都輸埋 可能真係冇人阻止到
唯有靠既係核武器 核幅射 影響生物
如果同歸於盡 都叫還會長一個公道
蟻王復活搞到會長好似白死咁
但係 最後同小麥捉棋真係好好睇
黑曬 得啲字 你可以屌佢唔畫 但同時留好多想像空間比人

利申：屋企 新舊漫畫都齊曬 1-33

唔係因為宮殿出面堆積左大量平民所以先要引開皇去一個前實驗場引爆核彈咩

個段分鏡真係呢

全黑分鏡但係又好有feel, 經典
利申死忠

協會選舉條線講啲政治嘢都好正

重睇左兩次會發現
蟻篇係特別多旁白 驚死你睇唔明

想講核彈個度係出動會長先可以成功令成個市冇事，因為關鍵位係會長先引蟻王飛去九萬幾里遠單挑，你搵個煙兵甚至小岡拎住個核彈叫蟻王去遠啲1on1，人地即刻一條尾爆你頭啦，就算核彈成功爆左全個市都死哂啦，所以會長加核彈兩者都係必需，完全唔覺有bug

突入王宮果度開始真心正

由其將幾集入面組番一個大畫面

同時間幾team人一齊行動

好多人=鳩硬無親戚一條友
成日要人舉證、解釋，但自己既論點就係「講唔出邊度怪」，同你解釋都哂時間

打唔贏唯有自爆
大把漫畫都有
有咩問題？
龍珠斯路自爆又唔見你屌?

我咁睇，連會長都打唔贏既人，係世界入面應該都無人打得贏，為咗人類唔俾佢滅種，點都要炸死佢。

所以唔明啲人屌必
Haters gonna hate

你點睇火影抄獵人？

係hunter嘅念世界入面力量唔一定係最強.
不過我覺得會長人格塑造去睇, 佢接受國家任務去討伐蟻王, 佢自身又作為武者要搵可以一戰嘅強者.
咁會長明知蟻王有一定人性可溝通, 談判拖時間吹雞用計謀咩都得, 但佢寧願刺激蟻王要出全力一戰證明會長覺得 "挑戰強者" 更為重要
會長打贏當然最好, 但就算打輸都可以炸死蟻王完成任務. 基本上如會長如講, 一早就將左蟻王軍

成個鋪排合乎本身人物設定同人格, 又合乎邏輯嘅發展, 唔係乜鬼咀遁, 突然無厘頭無條件嘅buff , 亦唔係純粹力量上越吹越大嘅戰鬥

成個蟻篇其實主要得幾叮友打
但大戰Feel仲濃厚過頂上決戰同忍界大戰
皇宮倒數果度真係睇到停止呼吸
短時間內突發事件中每個人嘅行動描寫真係

蟻王篇唔似一般少年漫畫咁由主角打贏最終boss
仲有蟻王雖然係最終大佬
但佢嘅所作所為又唔算好壞

富奸真係將呢個角色刻畫得太有魅力

好想再繼續出動畫

根本只係立場唔同，衝突無可避免
只能夠講王真係太短命，比佢活多兩三年拿返d經驗
建國又好咩都得啦，一齊同人類飲飲食食冇得輸

蟻篇話俾讀者知念幾勁都唔會敵得過生化武器
念唔係無敵 有咩問題？

同埋念不嬲都係用黎加防 但話冇可以防到物攻以外既野

有基路亞/古拿比加就好睇
小岡就 可惜富奸唔撚畫

蟻篇旁白係特色嚟

其實我覺得hxh一路都唔似皇道少年漫

點解王中毒會傳染到比護衛
但龐姆同隻狼就冇事

佢亂咁殺人

兩隻護衛直入核彈爆炸範圍搵王
另外中毒條件係要相處一定時間
你講果兩個都唔知有無同王面對面5分鐘

ME2, 我好少睇動畫喊, 一路睇一路喊

其實全黑係因為蟻王已經毒盲咗
佢係咁問小麥仲喺唔喺道就知佢已經睇唔到嘢

當然都好有feel

你可以話個故事鋪得好
但係我覺得成個故事好拖，唔夠爽

上面太多唔逐個搵黎回
首先個世界觀係現實世界再加少少異能同多物種既架空世界
根本念能力同現代兵器間係冇互相抵觸既，兩樣係同步發展。差別在

念能力有人勁有人弱，好講天分，同埋念能力造成既唔一定係實際傷害，可以係精神，咀咒或者操控式依類特殊傷害，所以冇絕對既強弱比，再加上念能力唔似現代兵器咁一定係實物，可以收放自如。

現代兵器就係只要你有財有勢，就算你天資差過人都好（金仔），你都可以按粒制就殺幾百萬人。

蟻篇班政府佬一開始都講：我唔理你點搞，殺哂班怪物就得

初頭plan A係諗住：王出世前殺女王，天下太平

點知王早產，仲要望一望，護衛軍同會長都係55波（當會長當時係謙虛）
然後會長佢地既計劃就係：將傷亡減到最低，所以要造成逐點擊破局面，4場至少贏一場，只要對方果一敗係係蟻王身上，人類就贏。
目標係將三護衛同王分開，再打敗王（殺死）

所以先要搞咁多野將王帶去個遠離人煙既地方。
人類可動用既最強，會長贏到就當然好
會長贏唔到，就唯有用後手，薔薇毒殺。

薔薇本身就係一樣唔見得光既兵器，同核彈一樣
而蟻災本身都係一單唔想引起公眾恐慌既醜聞

你光天化日射十幾粒過去，鄰近國家是旦一個見到果面岸開哂花，方死未比外界吊過咩？

仲有，薔薇本身有範圍判定，你班煙兵同彼特既人偶又係接近55波，比隻人偶引爆第一粒薔薇就已經被蟻軍警戒啦，當人傻的嗎？

暗殺係要一矢中的，薔薇地毯式轟炸就唔叫暗殺啦好冇？

富奸真係好痴線, 每個章節都可以用唔同嘅方法去展現
GI 王道劇情, 但遊戲世界自建一個世界觀
蟻篇運用旁白反王道傳統發展
暗黑大陸就全角色心理描述, 偵探故事

hunter最大特色就係每章都唔同style
前面嗰啲少少跳都還好
但GI跳到蟻篇,蟻篇跳去選舉篇,再跳去王位繼承戰
呢幾吓真係好撚跳

睇你咩角度去睇
我自己就解讀為富奸用蟻王去描畫人類最強之餘 仲寫埋人類既惡意對比其他生物係幾咁強大
宰伊洛 金仔都有間接描術過人類既惡意

蟻王太天真
仲停留係武力既階段

如果佢認真研究人類史

設立科學/人文/工廠/企業

各方打擊人類，憑蟻王既智力，征服世界只係遲早既事

佢出世到死都未夠一歲（好似係）
他還是個孩子.gif

我當選舉篇已經完咗,,,,暗黑大陸講一世都講唔完, 可能步入前作(幽遊白書)後塵

拿尼加(如果佢有意識)有無機會秒殺蟻王?

亞路加係男仔,,,,

太跨張但係又駁唔到,,,(海賊雷神心綱一樣)

你人如其名....

成日都見到有人話射飛彈/求其叫條友911蟻王就得，問心果句如果富奸真係好似你地講咁寫，你地咪又係會屌，打架唔係下下都火影死神咁兩邊陣營一字排開硬碰硬，智力都好緊要

係人都知啦
偽娘根本講細路or妹都通

會長性格成個撒亞人咁 太貪玩
如果帶埋12生肖班友去 應該唔洗自爆都解決到件事

真正既獵人係要享受狩獵過程，狩獵獵物之餘自己都係獵物

會長其實都係想享受個過程多過滅蟻，自爆係比人焗住要用

12地支實力上可能有人可以同三護衛打平，但班友協作性好低，係有機會比其他人知自己念能力既風險下好大機會唔會積極合作，各自為政

如果帶班唔聽話既細去打有比人吸收埋佢念能力既風險。btw因為子鼠係背後做手腳，所以令到會長係選擇同行人員上都有好大限制。

睇佢諗住殺死條盲毛點知入到去殺死隻鷹
唔捨得佢比人恰個下即刻眼濕濕

BTW 會長其實係咪食過新世界D咩長生不老藥先可以咁長命，因為基路亞阿爺講過佢細個果時會長已經係老伯

拖？邊個位可以cut?

太多內心剖白同旁白
我明係重要，但都削弱咗戰鬥快感
而且會長打王都冇果種世紀決戰既感覺
過程只係唔夠打，夠打，爆炸
冇乜戰術可言